香港教師涼薄, 教出黎既學生咪涼薄囉, 香港教育就係咁架啦

年青人只學會背向支國, 副局長死個仔真係死得好, 最緊要搵錢, 你早D跳樓香港年青人少一個競爭. 出黎搵錢買到樓唔做廢青先係香港刻心價值. 點解唔可以慶祝, 直頭係由心到笑出黎

Facebook見到5毛就report佢fake account, 十個有九個都會ban

事實本港教師係真係臭串，不斷鼓吹各家自掃門前雪思想，好少群體活動